發夢頭班車去晨運

發夢發到，第一日頭班車去金鐘
第二日起身果陣金鐘地鐵都封左
未發第三日既夢，覺得朝早去定晨運唔洗同人逼
大家點睇?